痴線！又草船借箭借力打力，有爸打提議將果批電話全部變為民主派議員然後貼去藍絲網

到時班嚐血藍絲廢老會唔會瘋狂打電話畀民主派議員架？ 咁警察咪會拉佢地囉

千奇唔好呀

呢招掂喎
到時佢報警拉打電話嘅
就拉返撐自己人

強烈譴責無恥行為

好賤啊屌

草船借箭

呢招堅得,
有消防比人投訴話貼左狗相上去FB, 當日幾l多人打去投訴

有前途

班藍絲好粗獷架，真係會狂打果D電話去屌柒班泛民

就咁定斷

驚唔驚tk?

千萬唔好！

哇

人手置頂

唔可以咁ga

其實我係反對咁做的

唔...........好!!!!

趁佢地未反應得切快啲做
呢個post揚左就玩唔到

係就快

推

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

佢地點打都無事的 無所謂啦

好賤呀~~

唔好呃埋自己人就得喇

痴撚線

嘩 高招到

比外國巴打玩

喂，掂喎依招借刀

雖然我唔同意你做法，不過晢死保衛你自由

勁

千祈唔好咁做

係work既。

好撚陰毒

但我鍾意

push

哇屌

改個名就搞撚掂，班廢老仲可能日日打去屌

有冇人幫我叫pizza?

外國巴打召喚

真係人無恥則無敵

好邪惡啊

你哋呢班懦夫暴徒

no plzzzzzz

唔好啊

識玩

果位爸打

唔好呀！！！

點解要外國爸打？

梁耀忠議員

好鬼衰格架姐

唔好周街貼周圍Airdrop喺Facebook周圍post呀

再世孔明

樓主好有前途

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

聰明到仆街

隻草船都幾襟用喎

好賤呀

急不及待玩玩了

會否走得太前
冇睇呢個post既巴絲跟唔切
以為d電話號碼係真既
藍絲未睇到已經被移除

EMAIL 係真

唔好啦

必須正皮

融合埋長輩圖同airdrop都咪話唔過癮
不過我絕對唔認同呢種做法

諸葛亮回光返照上連登

唔係我提議

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

Perfect!!!!!

300 iq

打個靚J先

[寫真JJ] Sana 紗奈 - [DGC] #660

我無嘢講
7.21港島見

推上去

訓，聽日仲要去第一大黨個集會

咁撚仆街嘅嘢都做得出係做就快手

嘩，千奇唔好咁做呀。太賤格啦。

邊個巴打咁勁
=================
唔理衝唔衝 721照出
721 和理非都要Full Gear

lol

唔好學埋d賤招啦

721

未有聞酸圖？

千祈唔好咁做，一陣真係會拉咗班藍絲返去

我無野講

禾毛㖿廣

我不能同意更多

掂wor

千奇唔好

唔好再推啦 咁做唔啱㗎

原圖呢？

之前係咁打電話去管理處個啊婆最後點話?

推到行動

係咁俾個官訓話 問佢係咪有病

up

我冇野講

噢

痴線
如果keep住李慧瓊嘅number，換林卓廷個名上去
然後post去D藍絲網
容乜易D藍絲不斷打電話去騷擾李慧瓊架
千祈唔好咁做！

我諗分分鐘有人貼D咁嘅嘢：
名就民主派、電話就親共派
最壞情況就係想搵鄺仔幫手分分鐘打咗俾陳克勤
但係應該電話一通就知咩事

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

ok

神

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

記得棄守領地要焦土

不要推

咁夜打搞人地唔好嘅

唔好推post 唔好上熱門
揚左就唔得

屌 你痴線㗎？

咁樣是不對的

不建議

唔好寫陳志船，藍絲會第一句小佢架。

果位巴打好醒

推呀

唔好咁做啊

廢佬最鍾意提李卓人

推🤣

有咩所謂😂自己人唔會打去

有料

推下先

我們來一起討伐反對派吧

咁都比你撚到

諗得過 有無外國巴絲做

千萬唔好咁做呀

嘩，唔好咁做啦，太賤格啦

靜靜地贏

痴線架 你知d藍絲最得閒架啦
成日打去騷擾佢哋仲得了嘅

咁人名同電話冧把唔同，係咪即係唔算侵犯私隱？

坐係度等收割

我予以最強烈的譴責

巴打請出招

千其唔好呀

7.21見

這樣做是不對的

武學上最高景界

good idea

咁做好無人性，會傷及無辜。
不過，藍絲同獻世派唔係一向都咁做咩？

唔好推

賣港場

千奇唔好啊，求求你地唔好

高汁

貼去大陸，話代辦香港身分證

唔好推啦！

唔好推啦

太冇道德啦

洩露錯嘅資料仲算唔算違反私隱

有啲消防一早睇班狗唔順眼

唔清楚

千萬唔好呀

你地真係好衰

林卓廷轉左新電話新電郵呀嘛

嘩！真係暴徒先會做呀

屌，咁都諗到

唔好一次過比成個list, 逐個逐個玩既效果更好
唔好浪費子彈

反對

一早要諗下呢啲橋，
不過飯民果啲政治潔癖，
未必會合作

Push

唔好呀

後面果位唔好推我唔該

7.21港島見

呢啲唔好推

gchi

支持

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

班狗官應該已經轉咗電話號碼啦

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

大家唔比推，好危險

大家千祈唔好咁做啊

黎智英、李處銘、陳方安生、陳志全、林卓廷、楊岳橋、毛孟靜

李卓人

Ok明白 就咁話

721 up

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

Push
集中721
不要任達華洗板

推，有無人有資料